{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_063819",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1084118?place[place_type]=GID&place[gid]=1084118&place[latitude]=33.4890467222&place[longitude]=126.4879097563&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 케이 관광호텔"
    },
    "text": "朝食は朝食レストランで提供され、地下1階に位置しております。 朝食は午前7時から8時まで提供されます。 朝食は1人当たり10,000ウォンで、乳幼児まで含めて決済できます。 確認事項およびその他の事項では、最大人数を超える場合は入室できず、上記の情報はホテルの事情により変更される可能性があることを認識する必要があります。 また、実際の画像と異なる場合があることも知らせる必要があります。 また、チェックインの際には、特定の客室とベッドタイプを保証しないことをお知らせください。 宿泊料金には税金とサービス料が含まれており、未成年者は保護者と一緒に利用しなければなりません。 基本情報ではチェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前12時です。 ホテルでは無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 また、駐車は無料で利用でき、洗面用具も完備されています。 また、寝具の追加時に1軒当たり10,000ウォンの追加料金が発生し、乳幼児の人数まで含めて最大人数を超えてはいけません。 利用時間はチェックイン時間の午後3時からチェックアウト時間の午前12時までで、それぞれの客室情報ではスタンダードダブル客室は基準2人、最大2人まで利用可能で、デラックスツイン客室は基準2人、最大2人まで利用可能で、ファミリー客室は基準3人、最大5人まで利用可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "朝食は午前7時から8時まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食は1人当たり10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "朝食レストランはどこにありますか？",
            "answer": "朝食レストランは地下1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "朝食にはどのような料理が含まれていますか？",
            "answer": "具体的な料理については記載がありませんが、地域の料理や洋食などが提供される可能性があります。"
        },
        {
            "question": "朝食の支払い方法について教えてください。",
            "answer": "朝食の支払いは、乳幼児まで含めて決済できます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、朝食を利用できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、朝食を利用できません。"
        },
        {
            "question": "朝食の内容や提供時間は、ホテルの事情により変更される可能性がありますか？",
            "answer": "はい、朝食の内容や提供時間はホテルの事情により変更される可能性があります。"
        },
        {
            "question": "朝食レストランの場所や提供時間について、実際の画像と異なる可能性はありますか？",
            "answer": "はい、実際の画像と異なる場合がありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に特定の客室とベッドタイプを保証できますか？",
            "answer": "チェックインの際には特定の客室とベッドタイプを保証できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金には何が含まれていますか？",
            "answer": "宿泊料金には税金とサービス料が含まれており、未成年者は保護者と一緒に利用しなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 428,
        "QA": 396
    }
}